其實大快活點賺錢

賣嘅嘢又平
而家仲要有咩wechat減10蚊
真喺良心企業

但求獎門人

開始懷疑打和都做唔到...

你確定佢賺錢？

諗深一層 賺唔到

如果諗淺返兩層呢？

wechat pay 有得減$10?

刻意打正字但又打錯字其實仲柒過唔打
顯得自己唔識分中文

收皮啦打手

梳囉

想問巴打
知唔知雞胸飯每日轉咩汁
好想日日都有得食

雞胸飯真係蝕錢源頭 早餐賣幾多都補唔返

真心一問,大快活係咪餐牌加左10蚊再比你減10蚊?
下午茶原價要成$40一份

(利申:因為wechat先去大快活)

唔想牙活蝕咁多 呢排都係食美心算

認真答你 佢同Wechat搞優惠 wechat一定俾左著數大快活 而你好似賺左10雞 但你用Wechat pay其實令Wechat股價升左 一層又一層 有人想知再講